36C係咪等於34D？

有冇人聽過個碼數降兩級cup數升一級係同原本一樣？

真係36唔會放得落34
呢D叫著錯bra

好耐冇買過bra 有個朋友同我提起 想求證下係咪真

下圍上圍差唔同點會等於

有3個扣架嘛 ，34可以扣最開 同36可以扣最入

男人老狗買BRA

上圍係上面條線幾吋就幾多 總之係你個胸背最厚果度
所以你最肥果度係36 係點都放唔入34
放得入就代表錯圍/著錯BraD肉飛哂出黎
下圍係搵上下圍差 總之係你胸既邊位

理論上唔係，實際上係
好似你著衫，著細一個碼唔會著唔落，cool啲，爆啲咁，甚至有啲公司出嘅衫偏大/偏細，你都唔一定係著嗰個碼
36c帶34d會cool少少，個波軟，啲肉會向前推，都塞得滿個罩
當然唔係個個36C都一樣，始終個個胸唔同，間間廠出個bra都唔同感覺，36C定34D係叫做俾你有個參考，親身試先試得岩

亂咁來，你著鞋可唔可以8ee著10m

實際上可能著得落 但唔代表等於ar

36但C代表背脊多肉過34D喎
，D又代表胸大過C喎，兩者相比之下明顯34D更為瘦底大波，調轉嚟講都有嘅你

柒左就咪撚兜啦

其實你都係想講平胸最靚最易襯衫姐

34D個背脊好細咩，咁32D算乜，你自己有或者揸過就知34D係背脊有啲肉哋，同時胸又未去到太大，根本唔會係你所講嘅背脊太細nor胸太大。

比較緊36C同34D你走嚟問個最嘅問題？九唔搭八

即係38A=32D?

直接啲就係話你無腦，未掂過大波又乜柒都唔識走嚟鳩up，錯完喺到spin去第樣嘢諗住𢲡返渣沙，你覺得點好關我撚事咩，無人有興趣知。

上面班人全部唔識扮識笑死我

男人老狗 明明唔撚識又要夾硬講 打大大段講女人波 收皮啦

話你on9 怕你嬲
實際咪一撚樣

樓上嗰條弱智仔真係弱智 大家放過佢ok?

32a=30b=28c=26d=24e=22f.....

個cup 的確係相等，但著唔著得到個bra同舒唔舒服就視乎bra嘅物料同cutting.

例如： 32B無哂碼，可以試下34A, 但好快就會要換新嘅 因爲一般買新嘅bra 係會扣最出嗰格，然後隨住bra用得耐鬆咗，就扣返入。 所以，無啦啦轉34A, cup啱都會要扣最入嗰格。
但唔建議咁做，因為個背會愈黎愈厚
買返嗰個牌子最啱自己嘅碼就最好。（個個牌子都有唔同，甚至同牌子唔同款都會有唔同。）

利申： 大學主修內衣學，亦做過呢行

32c最正

屌 你好似去到邊都被人屌
有無諗過係你好有問題

成班男人晨早流流傾奶罩 咩玩法

內衣係under poly fashion and textile
呢種跳碼方法係其中一個course入面教同考嘅野黎

利申: 內衣系grad，做左三年內衣設計

紡織及服裝系
Degree 內衣學係包埋設計囉
High Diploma 就時裝設計系

咁有咩問題

咁34B 可以接受嗎？

=又肥又無波

Hi
會唔會你係我同學
又或遲我一屆？

最撚慘係圖都冇張

但係神奇女俠個女主角都係34b， 我覺得有好靚好好睇喎

我16年grad，同你一樣HD上degree
不過完左grad show就入左一間公司做

Bra嘅36同34係講嘅下圍
36點會塞唔落34
不過緊少少咁解

數字唔關上圍事，英文字先關事
成班男人仲要正皮

實好大份
不過佢本身靚女

我15 grad

34B係大部份內衣嘅Medium size黎
唔否認32C係瘦啲，但個胸嘅volume同34B根本一樣

波型已經差好遠啦 cup大先會弧度大先會靚

唔一樣架喎 36C上圍大過34D
呢啲叫sister size 但係長著你個胸唔下垂背肉唔橫生都偷笑

咁樣都叫大份？

拎外國人同亞洲人骨架比

波型關個碼數咩事？
Cup數係上下圍差
34B同32C個上下圍差係相同
只係34B背比較厚，但根本杯容量係相同
單計個胸嘅弧度根本一樣

咁都有師姐相認

好撚複雜的問題
作為男性，只要識揸就得，根本乜都唔洗理

男人樓主又買BRA

32c=瘦底大波
34b=有肉地脂肪波
c cup揸落同b差好遠

之前係Victoria’s Secret買 話兩個係姐妹bra 之後叫我買36C都得 但我係34D

買大左number好易鬆到胸d肉走哂+外擴
長久個胸型根本唔會靚
得d sales先會成日水人地32c=34b 36c=34d咁

你個下圍鬆 d肉咪走囉 結果對波咪去哂其他地方 波型點會靚？

34B點樣下圍鬆呀？
有啲人天生骨架大咪34，一樣可以又firm又挺
波型天生後天都有影響，但就一定唔會關個碼數事
講緊走位大部份都係向兩邊走造成副乳，關下圍撚事。
我就靠我讀書學嘅野同工作經驗分析嘅，你要堅持就繼續啦

C cup唔係深過b cup ？

36C同34D 心口舊肉嘅volume係一樣大

數字係下圍呀 cup數先係上下圍差…

一路都係同你講34B同32C個cup volume一樣呀
單計個波係一鳩樣深呀
唔識冇人怪你，但唔好死拗啦

睇到扯左。。。

岩呀

咁你比男人揸波個陣係咪仲係死塞爛塞d肉落個bra度呀
2種都揸過 34b帶住個bra咪叫呃到下人囉
一除bra又垂又細波
你明明係32c 走去長着34b 對波一定變到肉9酸

我男人老狗就冇波比人揸嘅
不過叻啦、揸得多波啦
比個位你落台啦，新年流流省翻啖氣

男人揸波唔係揸個bra囉
未見過任何一個34b除完bra唔係肥波虎背但又細波
無論觀感質感都係32c完勝
明明你有條J 都要成個濕9 bra sales咁
係咪未解過女人bra

32C一定唔係大波
手感上34B > 32C
32C一手掌握仲有突好多
點會係大波

你點話點好啦
我學術討論個碼數，你就spin去邊個好揸
係呀我金鐘毒撚青頭，女仔手仔都未掂過
好羨慕巴打可以揸過咁多波

揸過BC波都要打飛機

70／80係cm
34／36係吋
你話呢

我就理性討論32c正過34b 你格硬話一樣咪一樣囉

我估樓主最原本係想問，有冇人聽話細一圍要大2cup?
即係36C應該係等於34E
因為36C=80+15=95
34E=75+20=95
咁計34E個總容量先=36C總容量

如果細一圍大1cup
34D=75+17.5=92.5
實質係少咗1cup容量

我估樓主係想問呢個

利申：鳩估，睇唔明樓主寫咩

Sister size 原則上可以的

唔係打飛機 係照佢講法32c=34b=36a
但現實出到來男人睇就唔係同一回事囉
唔講其他 當你對波一樣大 背厚d觀感上已經差好遠啦喎

其實
前面個數字代表下圍 唔係上圍
後面個字母係 上圍減下圍 得出黎既尺寸
譬如
上圍減下圍相差15cm 就等於C
相差17.5就係D
相差20就係E

咁下圍如果係70cm 又同上圍相差20cm
就等於70E

所以前面數字越細 就代表越瘦

85E同70E都係E
但係85E望落個波會大好多 巨乳咁款
相對亦肥好多

70E就會係瘦底大波 但唔係巨乳

但樓主問嘅係買bra戴bra問題
所以從Bra層面，佢無講錯
去返對波層面，你都無錯
觀感上當然唔同，本來就係唔同尺碼黎

我啲bra係 34D/34E 咁係正常？

Victoria’s Secret 32ddd 對番係咩size呀

香港黎講個人推Peach John，Narue...
建議絲打睇睇呢個post，第一頁已經有齊懶人包，唔夠再認真爬文吧。可以爬埋之前8個post

有冇諗過d 'medium size' 點黎...? (我諗你想講mode or median)

就係因為香港班bra舖好中意出最多75B/34B，然後d sales好中意水d人買呢個size... 十居其九都係著錯bra，例如70甚至65圍著錯圍，或者有d明明大cup d都俾佢地較到跌落肚臍，咁75E都唔會壓哂胸啦

VS班sales又係on9... 信自己試成點好過

的確有人用呢個方法係比較work. 其實都好視乎胸型，有d人數據出黎可能岩岩好70E，但因為胸型飽滿/大盤之類就要著到70F先岩。所以都係以試上身為準。

前面數字 係對波+背脊有幾厚
後面 係對波幾大隻腕
我自己認為後面大睇落正好多
C~D好好睇 A~B即係無波咁

條女victoria secret 著30D
咁喺正常嘅咩size

D傳媒同藝人咁中意報上圍扮下胸圍再加個cup上去，35D都up得出，真係有排講
其實一個著普通薄bra 70E行出街分分鐘會俾人以為得B/C

80e即係幾多